又食返煙了

搞錯

食啦，唔食個心情仲衰添

There is no solution

其實又冇癮 只係覺得好攰

食雪茄啦

呀 順便一提
千祈唔好食煙
點解 因為你想像唔到佢有幾難戒

食1

好怕自己上癮

食完去瞓教係好瞓啲
我無煙癮，都係買1仔食舒壓下

食1不如唔好食

食煙個深情樣

我都係食一 又冇癮又減到壓 why not?

食完煙仲攰

未係，食一有咩問題 唔通下下食到5、8就叫食煙咩

上癮會生cancer

隊草囉